驚跌既情緒係咪已經預早幾日消化晒

而家如果條西侵唔講下野 都唔似有咩條件再大跌
岩岩公佈d數據又唔錯咁

煲咗幾個月，咩都消化曬

似係大戶托市出貨?

點止消化晒呀，過度恐慌啦

情緒既野 基本上任人演繹
升市個時宇宙大爆炸都話炸唔到香港
跌市個時習近平賴屎都可以話影響政策持續

美國數據好代表可以加碼

我唔係好明。 非農位多左，但失業率升左？

爺閪夾淡倉救市